【多圖】林秀怡公開「黑歷史」 回顧讀書MK造型大呼︰好恐怖啊！

正所謂「誰人沒有MK過」，女藝人也不例外，日前林秀怡（Kirby）在YouTube拍片公開自己讀書時期的舊照，完全不介意過去的傻氣和素顏樣公開！

Kirby在自己的YouTube Channel公開自己的「黑歷史」，跟大家一起看舊相，由小學時期開始看到中學生涯，其實Kirby的樣子沒有太大分別，只是皮膚白了和會打扮化妝了。最搞笑的是她指當時流行臥蠶，所以她故意不睡覺，以為可以「練」到有臥蠶，聽上去都覺得又搞笑又青春。

看到以前的打扮，Kirby也不禁自嘲一番，笑言自己「着到成個師奶咁」，裡面穿了heattech，外面再加件Polo衫，再戴星星鏈和耳環，她大呼︰「好恐怖啊！」她又不斷指自己︰「肥到呢！」、「冇眼皮啦又」，完全沒有底線！之後就開始有「MK頭」出現，即是用頭夾長期夾住瀏海那種，而且當時還未有智能電話，是用小型的那些Nokia手機，簡直是考古時間啊！

佢都幾正

邊忽mk

mk還mk, 柒過柒, 薯還薯, 搞清楚好啲

死剩對波

HK水野朝陽

who?

水野

Who?

佢係咪對 mk 兩隻字有咩誤解?

原來依家mk=柒?

邊忽MK呀

6/10:

10/10:

樓主hi

黑歷史

Ching您好

你戒賭pr?

YES

水野秀怡

水野朝陽

點美白 痴撚線

MK=旺角？邊撚度MK呀屌你

Stephy出道前果啲先叫MK

邊mk呀 stephy
Janiceman 先係mk妹代表wor

呢張圖做緊乜？

mk年代靚撚過呢加wo

條女就淨係柒同薯

頭都無染有幾MK啊 個個中學都係咁

好撚樣衰喎………………
超級毒閪咁款，m咩k

唔好破壞我對mk既印象

你全家死淨你

水野橫到仆街

佛教榮茵 點解對佢冇印象

道教妙麗

天主教哈利

黑咩歷屎？都無靚過

幾好波

上下晝班

一直唔明點解佢會做到明星

喺條片入邊有好多自嘲喎
根本冇片篇文講到咁自我感覺良好
最後希望大家對手足留啲口德啦
人地黃到比tvb炒埋

好樣衰 其實

你班友個口咪咁臭啦
人地手足嚟
唔撐都算仲要踩多兩腳

佢係咪引退左？
身材真係勁到癲，人間胸器，圓潤蘿袖，腰腿粗幼適中，真係J死人

黃藝人